［二十四孝］幫我阿爺教仔

唔知呢度有無巴打嘅阿爸同我老竇一樣
係屋企入面，乜都睇唔過眼，唔理啱唔啱乜都要鬧一餐，好似咁樣先有威嚴咁

就好似喺屋企做家務咁，我掛啲毛巾，我問邊一條係佢嘅，佢都可以鬧我問我係咪盲嘅
大佬呀！啲毛巾一個月換一次，又唔係我嘅，鬼知你邊條咩

由於我都幾唔服氣，於是嬲嬲地入廁所拎咗我同阿哥條洗面巾出黎問佢分唔分到。佢開頭唔答我 話你估我真係唔知咩，比我逼多兩逼，
佢好撚胸有成竹咁指住左邊嗰條，結果......
梗係錯撚咗

於是我一口氣用佢頭先鬧我嘅說話，鬧翻佢轉頭，
依家佢嬲到坐咗係個廳到冇聲出

個個都好似我老竇咁冇聲出？

2/10

真人真事，頭先條氣仲chok住chok，而家舒服晒

渣ga